可唔可以將外置硬碟改番做內置硬碟？

我可唔可以拆開佢，將佢插入電腦入面？
2.5 HD 係唔係都係用SATA？咁power 線我洗唔洗再配adapter?

由於剛剛得到一隻２ＴＢ外置硬碟，我又無乜用途
岩岩諗起電腦好似無乜位，又唔想長期有舊野插住，所以想放佢入電腦用

另外，外置既2.5 寸hd 除左轉速慢ｄ，讀寫慢ｄ之外，仲要無其他問題？
例如我咁做會唔會令佢壽命短ｄ？

求解

可以

冇咩特別大問題
反正都係硬碟

睇吓咩型號。有啲裡面只係普通sata硬碟，但係有啲係焊死咗

長知識

我個隻係三叔 m3 2tb
我上網查下先
唔想拆到散哂先知唔得

咁佢power 線我係可以直插? 我洗唔洗搵adapter?

如果你隻裏面隻碟係標準sata，你火牛有條線可以供到電。你都係上網/拆出來
Wd舊款好多裏面都係sata，外國好興買嗰啲來拆，因為拆仲平過分開買

要睇下你果隻咩野款喎, 死雞同 WD 有D 個I/O焊死係就HDD道
拎出黎都用唔到

三叔 m3 2tb
巴打知唔知